邊個2a3o 位最難升

我見 sso2 好難升

一個office 有幾個2仔 但得1個1仔

一定係LO

有幾難?

好似比人地多一級

一定係le pt到33。
人地有一級
le冇。但條尾到33
成世唔升都有6皮7